有冇人有睇zetman

桂正和

完未？
好撚多年冇睇

好耐以前既我以為桂正和淨係識得畫愛情野
直至見到呢套野

好撚好睇

有，
記得有動畫，但好似膠左

好睇

睇到卷二定三，動畫好廢

佢畫啲女好正

係咪致敬惡魔人嗰套？

算唔算爛尾？

完左

咁都唔算點至算

有錢仔條線開頭睇到好火

完咗，但聽講遲下又會再繼續。

動畫主角最尾個集好型

佢有寫TO BE CONTINUED

都唔知點解會睇得完
花子明明咁用心刻畫 雖然一早有伏線
但係死得好突然同平淡 成個大茄咁
果陣睇到o左

漫畫前面精彩之後爛尾
動畫前面混亂之後唔差
你地有無睇動畫版

死on9仔次次都以為自己係正義

原來動畫已經係5年前,咁多年都未有第二季

無記錯動畫結局係強制跳到同漫畫結局差唔多架喎 都係花子無啦啦暴走 之後人變完全體可以自由變身再變batmen 應該唔會有新作啦

神作
結局有少少open end，好睇得黎又有d sad，未睇過一定要睇，極力推薦
有興趣嘅話睇漫畫>動畫 因為動畫有d r頭位冇點講到

不嬲睇開漫畫
上網d人話冇第2集 有d又話有